lihkg 既感情台好舒服

唔會好似之前咁全版都係 假膠圍爐取暖小圈子post

希望可以繼續 keep 到落去

因為車頭大燈條垃圾冇過黎

同意

車頭大燈過唔到生日

好似係到見過佢個名

小狗都過左黎

yes

好辛苦先R 到code 呀

小狗❤️❤️❤️

未黎過

新人報到

突然又咁多人

好似唔係佢黎

果個肥絲大隻好撚煩

緣份計劃應該好快返黎

收皮啦

肥絲大隻都好撚煩

真係好舒服